做會計，office係咪多數都慣性日日OT又無補水

咩理論，個個同事夠鐘又唔走，做到7點先開始有人走，搞到我都要跟住做到咁晏